所謂有錢佬咪又係屋企親戚有錢，邊有咁多白手興家？

創世紀

葉榮添 佢阿叔係香港第一有錢佬

阿添咪又係講關係先上到位！！！

政事台？

你要咁講，全香港都無有錢佬真係白手興家wo